以後擺去新城市，重有咩商場好行

以後都唔想再去新城市廣場。
好咩好嘅代替品？

沙田中心

如果購物同睇戲呢

又一城

個罷字講咗個幾月都仲係有人打做擺...

旺中葵廣